有冇人有十八嘅簡譜?

想用口琴吹
GOOGLE搵唔到又唔識釋

乜真係咁難google？

唔該 頭先眼殘